[美人] 阿嬌 VS 張柏芝

嬌
Cecilia

兩件都好撚索

一定係張柏芝

阿嬌呢啲on99無內涵 屌到黑就應該收手

Winner: 陳冠希

希哥表示：

不要在google搜索以下關鍵字

gillian chung xhamster

cecilia cheung xhamster

贏到開巷

樣 柏g>天真
波 柏g>天真
腳 柏g>天真
閪 柏g>天真
制服play 柏g>天真

柏g完勝

人妻加乘

張果把老牛聲真係好趕客

毛 天真>柏g
聲 天真>柏g

柏g 5:2 天真

29:29

勢均力敵

希哥真係好識食

唔開聲：柏g>>>>>>>>>>>>>>>>>>>天真
開咗聲：柏g>天真

但柏g似會帽人
做老婆是咪啊gill好啲

我就簡呀芝